有冇絲打會覺得男仔呢種髮型好睇？

我係偽娘 戀愛取向男 所以係用絲既角度去睇男
我個人幾鍾意呢type 睇下有冇同好

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

thx for share
一陣去聽

人地Post感情台關你cctoy撚事返去Cctoy推行動Post啦

呢個髮型好單純睇樣⋯
如果肥少少變師奶

由佢啦 時事台多白卡佬唔係今日既事 自動無視就好

係 前提係唔可以肥
但如果carry到真心好撚癲

靚仔光頭都好睇架啦

但我又唔太鍾意油頭靚仔

我鍾意男仔及肩，無原因
hipster咁

好多女仔唔鍾意男仔「留太長」
但我完全覺得男仔長長地先最正 最好有條辮

呢個頭都整得好睇既話
即係條仔靚仔到咩頭都靚架
不過香港好多路人樣四眼仔都學人紮條辮仔其實好柒
特別係好多都嘴突突

我所象中我冇講過油頭靚仔鍾意我

岩
呢個髮型好睇髮際線同額型
差少少都會柒
但反而如果五官生得普普通通 但髮線額頭生得靚既話 一樣係加分
但在我黎講，如果留呢種頭但普通樣 vs 靚樣但其他髮型既男仔
我應該會揀前者

search左
好有藝術feel

Google左
只可以講唔係我想像中個種長髮
不過就會覺得佢成個look似玩band

其實唔夠man扎辮好柒下
一係你真係好靚仔
毒撚同肥仔一扎真係得啖笑

女人形

見到真係要洗眼
前排條街多到
側邊又唔夠貼飛哂出黎

會唔會叫男朋友剪
我以前試過 不過佢未留到咁長就散左了

go ahead

睇靚唔靚仔同埋氣質
有d人架硬整呢種style反而有種賴有style
既反效果
圖入面幾型

側邊貼都冇撚用sorry
我見過有啲仔好大隻個樣幾man面尖尖地但唔係靚仔嚟
純粹幾有佬味個種，扎出嚟都幾型

Agger
毒撚樣加呢種髮型 好欠打

有冇咁傷眼
我見到唔靚仔既人剪都會覺得幾有格調 好過d公廁頭+唔靚仔

近幾年勁多肥仔唔知想行咩路線
整呢種髮型
仲衰過唔整

長髮已經贏咗一半

覺得公廁頭嘅人起碼知自己個樣本身就係路人甲

c姐識貨
長髮男for the win
點解大多數女仔都唔明長髮男既魅力

可能我本身唔係太睇樣
我覺得一個人既樣唔係太重要
最重要係有品味 識打理自己
識打理自己既人散發出黎既氣場已經好吸引
不過前提係唔好係肥仔

咪係囉街邊見到啲長髮/紮辮哥仔
真係睇到我濕曬
身邊啲frd都覺得長髮=邋遢 唔夠姿整
明明好有魅力

真係好多嘴突既人紥辮定其實係紥辮顯得佢地嘴突

都幾睇樣下喎
靚仔嘅話真心會J到出血，勁撚jeng

如果黑實陽光型 留長髮會唔會好柒
其實最慘係尷尬期

呢樣又唔覺，但覺得好多肥仔扎

其實真係要睇面形氣質

好正啊 但如果係劉馬車樣

咁當然唔係好似rock友 梁國雄果d啦
皮膚白 高高瘦瘦文青型長髮男
或者好似1樓果type
兩種都好撚癲

其實要carry到長髮 係要咩嘅氣質 可唔可以講下

其實皮膚黑我反而覺得好睇樣
皮膚黑但五官輪廓太平既話真心覺得好差
如果五官立體既話+長髮就野性型男

咪又係睇樣

係 呢種髮型個shape向後扯，嘴凸既人會睇落更凸

樓主嘅例子屈機啦
仲有一種就覺得要夠man有佬味，j撚到出血
但唔好成個國字面同面圓都唔得

絲表示覺得好好睇啊
但係要下顎線條好睇鼻高留先靚....

如果係屎萊姆樣

Your face, your fate

其實出街好少睇到真係有男仔扎得好睇

真心成個feel好jeng
對我黎講長頭髮係有加成
個樣3/4分 只要去係長捲髮/辮仔都會瞬間覺得有5/6
日本個小田切讓有幾張真係j到出血浸佬味

我留完言3秒唔夠已經負咗

其實大家係覺得扎辮好睇（兩邊鏟果種）
定全部留長再扎好j啲

真心講 應該係3樓個時事台白卡佬 我開親post唔夠1分鐘佢就入 而且係咁負評
條友真心癲 24小時跟蹤我

全留長既話覺得扎低馬尾好似好睇d

我而家都唔入時事台同體育台了
係咁比d癲佬 你5毛！你pr！

個頭整到好似自然孿嘅男仔好正
但係樓主嗰隻有啲覺得頭髮太長

長頭髮不嬲係靚仔限定

五官唔夠立體就唔好亂黎

日本我就buy小栗旬啦

呢個都好型 已save

好柒

岩岩試左去google搵圖比例子
但發現搵唔到岩feel
一係就太粗獷太佬
一係就over左變那型
好難搵到適中既

呢種長度好正
孿毛或者電少少最好
直髮就好似f4

拉

佢地世界觀 = 講親吃喝玩樂日常生活野既都係死賤種港豬要死全家

如果襯佢而佢又肯嘅話我會可以日日J勁開心，不過首先要揾個男朋友先

too hard sell bitch

小栗旬

屌你 搵佢表白啦

屌 又係你 好想瘋狂同樓豬1010

又係佢拎個萬中無一嘅男神出嚟冇討論價值

長髮時期好撚型 有少少痞子feel 但又唔會好似mk爛仔咁柒
而家短髮反而回哂塘

做小三

講咁耐，有毒撚樣剪呢種頭既參考圖未

唔係69咩

真！！個種痞子feel真係啱啱好
配埋個樣 電死人
長髮本身就多咗一種文青/痞feel 成個人氣質出曬黎 希望多啲人欣賞 剪下呢種頭

已經有D柒
好難carry啊

me 是正氣撚
寧願搵個似佢嘅仔仔一齊

tiger唔o.....

呢個長好多 已經有少少女人feel

難d 香港周街油頭仔/韓系mk/唔梳頭毒撚

係香港唔會有女鍾意d古怪頭男仔 唔好搞咁多啦

都中肯既 起碼我d fd都係鍾意正路男

喺香港留呢啲睇要好大勇氣
先唔講天氣會搞到留嘅時候好辛苦
再嚟旁人目光都已經好大壓力
不過男人嚟講呢啲頭我諗真係一生人一次 後生瘋癲下我覺得都合理

透薄有無得諗

我真係好鍾意留長頭髮嘅男仔

有，好撚鍾意中長髮、中分嗰類頭
同一個演員咁嘅髮型會電死，但一轉髮型就無feel
#1嗰兩張好正

西裝頭

點解會覺得有旁人目光呢個問題？ 真心想知

留長好難做到啦
因為會變咗睇落無咁多髮量 紮出嚟好大機會炒

見d長髮/泡菜頭既男仔唔係冇女既
但拖親個件都係鬼五馬六囉
你係街邊睇靚得黎又正常既港女幾可拖住件唔係普通造型既仔

如果係靚仔 留個正常髮型 乜女都通殺
又何必整到咁特別搞到少左女埋身

睇人

好撚正

如果全留長扎低馬尾點睇

咁講啦 香港話就話好多文化匯聚
但係其實衣著 潮流方面都係比較保守 唔係話呢樣嘢唔好
但係會令到某啲人嘗試改變嘅時候好似變咗異類咁
留長頭髮本身就係打破緊傳統 再加上當事人唔多唔少留緊嗰陣都會有種驚自己留完carry唔到嘅心態
當出街有人望多一眼 就會諗係咪真係好核突 最後多數都會剪返短

多數女都鍾意呢種

Ig please?

去到呢啲位已經係好後嘅階段嚟啦
留長辛苦嘅階段多數都係尷尬期
識好多人捱唔住呢個時期之後放棄咗

你講既呢個心理活動過程我都好明白
我自己係過來人，由短髮留到而家心口咁長
一開始都好驚人地點睇，但而家習以為常了

好正不過講到底都係睇樣㗎啦

我覺得留得長就預左當旁人目光冇到
就算係及肩左右都已經同8成男仔唔同
無論你係柒定正常定好樣 都係易d惹人注視

同埋難聽d講 親戚係守舊既話過時過節一見面佢地講d野就已經令你成餐飯都冇胃口食

利申經歷過哂 感想就係自己覺得ok最緊要
過唔到自己個關就唔好搞咁多

其實我覺得自己想點就點啦
喺依家嘅香港 如果連髮型都唔可以自己揀 好似太過慘姐
我好佩服留長頭髮嘅男人 真係唔係咁多人過到心理關口

大細眼

文青 = 溫柔暖男、高雅
痞子 = 浪子、型棍

好認同 真係自己鐘意最緊要

佢講既有道理既 如果髮量唔夠既話 扎起會好易show哂d髮界出黎 好多空白位

我好憎男人梳呢啲頭

大路港女都鍾意西裝頭

偽娘？

好睇但都係冇特色

我唔止留長，仲要化妝著女裝
不過其實真心講啦 通常得d老野會啤啤貢
後生既多數都好open minded

有冇例子？
單眼皮我就鍾意周興哲啦

可能我哋講嘅尷尬期有啲分別
我自己認知嘅尷尬期係 雖然頭頂夠長紮起 但側邊後面嘅頭髮又唔係短又唔係長 就好似好耐無打理咁
覺得呢個時候玩中分類型嘅頭某程度上仲正過紮起

港女鍾意呢d嫁！覺得呢d好有上進心 同埋人生勝利組feel

yup

一就知bot黎啦
冇架啦以後都要俾人狙擊

係咩 我多數識整呢啲頭嘅人都好串 當自己上等人
唔知點解

我完全封鎖哂啦 不知幾舒服

文宣要撐

呢啲就真係活出自己嘅人生
只要唔係害人 唔理世人去做自己想做嘅嘢其實幾型

港女唔會理呢d
總之就係好有上進心/人生勝利組

好彩我本身女人樣+識女聲，多數時間都冇人懷疑我唔係女

呢個唔會覺得太女人feel?

死啦我覺得型嘅仲停留喺當年木村剛出道嗰陣嘅中分同佢嘅長髮
但你呢個都型 青靚白淨 長髮更顯sexy

唔知點解你咁講 個畫面好vintage

我腦海嘅畫面全部都係好外國feel
同埋一定係90s

呢啲要個人好陽光 笑得靚先望落唔會咁串咁惡

泰山頭

仲好記得唔知邊個同我講 連自己髮型都無自由咁爭取D 乜野自由
利申 長頭髮仔仔 老母嘈左我留長頭髮好耐

當女咁傾is ok 我平時同班女仔fd都係八婆咁 反而同男難做fd

冇圖冇想像

戴頭箍 過左個期就ok

真 個個覺得自己好charm咁

呢句又錯唔晒

啲老嘢真係又唔係做啲咩傷天害理嘅事 留長頭髮都唔俾

係咪哲學有計傾個鹽叔

靚仔黎講我覺得少少長真係幾好睇
但香港咁多唔係靚仔整出黎既效果真係不了

Btw咁既髮型我覺得係鬼佬會再正啲

唔記得了 第一次聽應該唔係鹽叔

好睇
但前提一定要面型尖輪廓深先carry到

鬼佬好易變成粗獷版

鬼佬留鬚 man bun 真係好屈機

鬼佬通常會留埋鬚
成個Feel 又另一種
但留既話好睇D 鬚點生

你值得擁有

upload here

基佬口味同女仔口味差好遠

蘿蔔青菜各有所愛
拿我個人就好撚本土既 我就撐亞洲男仔啦

其實只係唔太感冒粗獷型

覺得呢種頭難Carry 過長頭髮
長頭髮著頹少少都可以籍口話係Artist 性格

唔係gay佬啦，gay佬同我呢種個審美觀差好遠，我係偏去女人果邊
gay佬通常鍾意gym房留蘇大隻男

何止8成
9成5啦

呢種頭留得柒都可以話自己有上進心

好慶幸自己同9成99都唔同
起碼好易比人認到先

加tg比囉

認真問，你喺基定性別認同障礙？

唔係講笑 近排多左勁多男仔長髮

都係
以前完全係好稀有
而家係mk轉個街口又有兩個咁
包括我都留緊長

第二句真好易比人記到

後者

我諗住留到腰添啊 同你玩大佢

我覺得幾有feel
不過個氣質要man少少
呢張太女人 但搵唔到類似既

呢種髮型好有魅力
靚仔先carry到

幾驚得我欣賞

好多架仔留，要攣攣地先好睇

香港多唔多人留

做咩

加多少少肌肉戴埋眼鏡
成個斯文敗類feel出曬黎

最憎男人留呢個頭 根本無人carry到
出街見親都係7頭留長髮

粗獷唔好咩
啲鬼佬大叔留長髮都好鬼正
經過歲月滄桑既成熟男人

不過如果係冇咁大隻既鬼佬留長
個啲雜誌model有時見到係留左條小辮都正到仆街
總之鬼佬留長都好鬼正
利申：我覺得靚仔咩髮型都好睇

我鍾意青澀d
男仔斯斯文文有少少青澀咁

雖然中意鬼佬 但其實亞洲靚仔留都正既
主要係靚仔面型又好既話留長真係好鬼性感

但係性感個方面鬼佬成個feel再突出啲
亞洲仔既話都會加分但唔夠鬼佬加得多分
如果我身邊有高汁長髮男仔就好我唔介意地區架

係咪最好職業設定係金融大鱷 玩財技果d

無嘢無嘢

自貼大頭相再討論呀

靚仔咪好睇囉
我之前留長少少就俾人話似乞衣